【好文共賞】意甲第十九輪，勢頭正勁的史柏斯亞遭到羅馬大將靈魂深處的痛擊

史柏斯亞上升勢頭正勁，先後迫和拖連奴、輕取拿玻里、僅負國際米蘭一球、更於盃賽擊敗無心戀戰的羅馬，為紅狼迄今為止面對過最兇猛的對手，全隊上下壯志雄心，誓要於下輪意甲把紅狼再次蹂躪，豈料蒙上畢生陰影...
開賽僅十多分鐘，風之子柏歷堅尼以鬼魅一樣的身法潛入敵方右路防線，用滑剷方式拉開與頂級守衛的距離以騰出傳球空間，紅狼天將馬約拿已經俏然埋伏在禁區之內，皮球精確出現在距離右腳五公分的草地上，可見天將馬約拿右眼迸發出一陣鬼異波動、令這名聯賽冠軍門將產生皮球尚未射出的錯覺，皮球應聲入網，門將慘被玩弄於股掌之中，但這僅僅只是個開始...
數分鐘後，紅狼有讓賽之嫌，令史柏斯亞前鋒在門前執雞射入。
下半場開賽僅一段時間，紅狼大將的氣勢驟然釋放，球場上盡是籠罩著一股血腥味道，孤高紅狼唯我獨尊的法則之力表露無遺，看著一會似是陰陽，又似混沌；轉瞬之間，天將馬約拿撕裂了空間，鑽入虛空並突然出現在禁區頂上，疾風右腳向前一指，像是古老寂滅的大劍向前一揮，門將失神於空靈之間，劍出，既不可收，二比一！
兩分鐘後，洪水猛獸卡斯迪普施展風之身法突然現身在遠柱接應，這是羅馬猛將們訓練三十七萬六千四百零七次的成果，史柏斯亞守將們頓感靈魂消散，身死道消，洪水猛獸卡斯迪普內含一種強得令人窒息的力量存在，牠的四肢百骸，奇經八脈高速流轉，天上的星辰暗淡無光為紅狼膜拜，右腳摧枯拉朽兇猛落下，光速運轉的皮球赫然進網，三比一！
早在更衣室內紅狼大將們已經誓要戲耍史柏斯亞，故意再讓史柏斯亞連進兩球。
正當史柏斯亞沾沾自喜以為定能取得一分，補時階段，風之子柏歷堅尼已按照劇本再次以鬼魅一樣的身法潛入敵方禁區，史柏斯亞已經做好全面的防守準備，風之子柏歷堅尼此時居然受到四名頂級防守球員包圍！牠們四足都把柏歷堅尼纏繞著，形勢危在旦夕，就在此時，羅馬大將並沒有選擇退縮，一股無形的波動直捲及籠罩著整個防守區域，當中更蘊含一種天地法則之力；黑狗又怎能跟餓狼相鬥，這是一種境界上的天然壓制，不可反抗，一股前所未有的力量鑽入史柏斯亞守將們的靈魂深處，力量頓時於風中消散，無影無蹤，風之子的力量跳脫三界，更不在五行中，豈是凡人所能理解，眾人向未回神，羅馬大將已經脫衣興祝，這種結果帶來的是靈魂深處的恐懼和烙印...
振作！史柏斯亞！

篇野樓主寫嘅

緊係

篇野我寫

最尾個球Peres助攻做咩唔寫

攰

你出醜羅迷

好黃易feel

推

好文一推

你好撚屎

係 就黎改名做反潘

第一場贏完之後就無影

羅迷盧洪哲未入嚟

佢搏吾到

好波

我吊你咩 又貼假圖

羅馬羅馬

ching日日貼假圖仲好開心貢